女人個處唔係俾你 千其唔好同佢結婚

呢d 非處女人屌下就算
即使佢同你生小朋友
你試下想像下你女人個臭西俾其他男人抽插過
你個心都會好難受 永遠都有條刺
除非你唔愛佢
再講 如果你屌過嘅其中一條女同人結左婚生仔 你會點睇佢老公 人地就點睇你

老婆一定搵處女
非處嘅女 屌下好

處女如花 vs 3手正常樣 vs 10手靚公廁

你點簡

處女但性冷感+死魚+唔肯含
見到你打飛機會屌你
Ok?

處女靚女 vs 10手靚公廁

你點簡

如果要結婚都無計 一定要處女
一係你咪唔好結住周圍食下女 食夠先結囉

唔make sense 靚女又點會係處女

冇衝突, 同處女結婚一樣可以出面屌靚女

比較就係要其他因素係constant

你揀人時人揀你
你有咩本錢令個靚女處女揀你？

人唔應該以結婚作為其中一個人生目標.

咁你憑咩屌女呀 叫雞把啦撚樣

女人未到80歲都唔可以俾飽飯佢食

男嘅唔係處 是咪都係可以唔使結婚

唔好同我講咩男女有別呢啲過時性別定型觀念
同埋處唔處 真係會影響一個人
唔係真心愛嘅 話知佢係處都唔會結到婚啦

祝樓豬一世單機

係處既都唔好結婚。

大家都唔結既話慳幾多錢做其他野。

咁男人食完人個處又唔娶人？

有錢佬冇好人
100%都係壞人
make sense?